# ส.ส.อเมริกาใช้ถ่ายทอดสดการประท้วงในสภาหลังกล้องของสภาถูกปิดPeriscope #
เดือนที่แล้วเปิดฟีเจอร์ใหม่ให้ผู้ใช้โพสต์ผ่านแอพพลิเคชั่นใครจะรู้ว่าฟีเจอร์ตัวนี้จะเป็นเส้นทางสำคัญของสมาชิกพรรคเดโมแครตในการประท้วงสภาคองเกรสเรื่องกฎหมายควบคุมอาวุธปืนหลังกล้องที่ถ่ายทอดการประชุมในสภาถูกปิดเหตุการณ์เริ่มจากสมาชิกพรรคเดโมแครต
กล่าวถึงการใช้กฎหมายควบคุมอาวุธปืนโดยสภาคองเกรสว่ายังไม่เพียงพอจำเป็นอย่างยิ่งที่จะต้องตรวจสอบปูมหลังของคนใช้ปืนและห้ามขายปืนให้ผู้ที่ถูกจับตามองว่าเข้าข่ายเป็นผู้ก่อการร้ายเรียกร้องให้สมาชิกสภาลงมานั่งที่พื้นด้วยกันกับเขาเป็นเชิงกดดันให้สภาโหวตเรื่องนี้ระหว่างการประท้วงกล้องที่ถ่ายทอดสดเหตุการณ์ทั้งหมดในสภาถูกปิดโฆษกพรรครีพับลิกันซึ่งครองเสียงข้างมากในสภาทวีตว่าสภาอยู่ระหว่างพัก
และสภาจะไม่ดำเนินการหากสมาชิกไม่ปฏิบัติตามกฎตรงจุดนี้สมาชิกพรรคเดโมแครตบางคนเริ่มโพสต์ผ่านของตัวเองบันทึกเหตุการณ์ทั้งหมดแทนกล้องของสภาสมาชิกบางคนใช้ด้วยพวกเขายืนกรานจะนั่งที่พื้นต่อไปจนกว่าจะมีการโหวตแม้ก่อนหน้านี้ไม่นานความพยายามเรื่องถูกโหวตตกไปที่มา
Twitter live video Periscope John Lewis Lewis CSpan live video Twitter Facebook live gun control FORTUNE 